(扮工台)連登藝術家們入黎玩估畫畫遊戲啦

選擇繁體中文然後選play
1.請用台式書面語作答
2.禁止直接開估（會report）
3.如果題目太難可以選擇pass

me minidodo，入黎玩啦屌

draw sth ?

一開始講定幾多字啊
2個字就畫 2W係左上角

推

樓主有冇開房

入黎繁體就係我場

唔見有你

係咪無機會畫

？

勁喎ching

你係邊個

無人既

玩完出翻去做野
豆豆好忙

死臭港

屌,整咩開始直接寫字,仲估乜春

如果有人直接開估可以踢佢同report

推！！！！

who are u

lm

ching who

食完飯玩

薯仔